[日日靚超威星] 十一月八日谷草日賽十場賽日討論區III

馬PO龍虎榜 (未計算8/11成績)
新力必 675
人一世勿一世 552.5
金仕芬 469.5
波利 385.5
尊兄 314
saho 307.5
痕哥仔 198
金世正 138
潘頓正賤種 122
智高無上 84
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
Adnan_Januzaj 12
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
SakaXhaka -25
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
買韋達會發達 -66
福逸 -70
冬天沒有雪花 -70
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -120
時時精綵(馬王) -128.5
Greenwood綠木 -139
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -169.7
單挑 -215.5
Win神Ho -217
Priestgod -222
七色 -240
華可可 -248.5
屠殺馬會 -262
方嘉藤惠 -276.5
寶高 -286.5
Yurab -301.5
小川ともみ -316.5
覓腸 -332
烽煙 -337.5
囧 -357
なつめみお -392.5
蘭仔 -517.5

Lm

8/11 馬PO精選

第一組
R1 明德之星 (なつめみお) W$42 P$15
R2 動力飛鷹 (華可可) 輸
R3 老實人 (烽煙)
R4 嘉域騏 (寶高)
R5 專一 (屠)
R6 富祿 (saho)
R7 長長友 (Win神)
R8 信威王子 (尊兄)
R9 會長之星 (綠木)
R10 英之星 (痕哥仔)

W$22 P-$15 Total$7

第二組
R1 星威 (蘭仔) 輸
R2 新界之星 (小川ともみ) 輸
R3 同盟力量 (金仕芬)
R4 銀河飛馬 (Priestgod)
R5 日日靚 (大衞希斯)
R6 戰鬥英雄 (奧書)
R7 喜蓮慧星 (金世正)
R8 閃耀榮光 (心之所慕陳曉明)
R9 精彩輝煌 (Adnan_Januzaj)
R10 金鼓齊鳴 (新力必)

W-$20 P-$60 Total-$80

退出

屌你老母咩，君達星又唔退出 ?

本身諗住1000米唔買
點知delay比我再諗諗

點解退出大熱要重新入

無左隻揹飛 仆街

燈到收錢

常勝心現撚晒形

究竟薛恩黑定希斯黑

9隻馬跑1000

究竟係希斯唔順定薛恩唔順

大熱退 爆冷

我屌你老母 場場都走甩馬

同盟力量又唔退

係咪香港跑馬先會有馬退出又要等多陣

今季冇買潘頓啲錢好洗咗好多

含家興

有得退出都執返身彩

有薛恩無窮人

Cashed

你老母常勝心打劫

常勝心50蚊

香港賽馬會定於11月15日星期日從日本阪神競馬場即時轉播女皇伊利沙伯二世盃賽馬日其中七場賽事來港，並設立彩池接受投注。

屌你on9，得番17倍唔撚賭啦

買shit恩仲有得綠字仲想點

屌落 1 2度啦 追上黎贏冇人信

50$ 開撚硬?

打劫呀

收錢

爪皇6倍？？？

屌你老母 ......隻8落飛

得返9隻馬

6狗舖舖重注常勝心都柒

2-4

薛恩，命裡有時終須有

未必既

4.9on9

準備又聽 識贏就係識贏

買shit恩有落字

吊啲馬一隻一隻退出明造畀佢贏啦

Shit恩幫大家綠字

Shit 救世人

4點輸

屌你老母咁都退
君達星呢?

講真，大熱退出，係咪應該全數退飛重新投注先合理

田雞近排好唔掂

郭能搏

爆冷未

講起就嬲

黃子豐話希斯呆咗

一係就即刻跑 拎哂出黎又要行多十分鐘

咁幾點先跑

咁唯有轉買常勝心

收手啦

其實係咪得香港有馬退出 要出番晒閘

跑咗邊幾隻？

常勝心

咪延遲5分鐘
本身都遲左比人買番
全數單頭飛回水咪得

退幾隻, 益撚晒駿爵士

未跑

大熱門先係姐

大熱退出先咁姐

何良爆埋

屎卓瘋

怪獸厨神改留後即贏, 我屌你老母臭閪?

賭閪

乜嘢何良

入彎前已經要打都有

走3疊梗係冇啦屌

婆良點賭

擺明唔想贏

腎仔好似話過呢隻有啲轉變

銀河飛馬

造出面 屌佢

屌你老母何良

屌 中win

做馬集團

話左1000米唔買咪幾好
搞到輸一場

屎屌瘋

換人未
明明無馬自己攞到十幾疊轉彎

Kc太早走 今日明明有得追

隻1痴撚線

屌佢老母又第4

唉無啦啦入隻常勝心入黎

跑第4 好嬲 下場報仇

騎嗰個

都唔知佢做乜撚野 佢成撚日都係咁撚樣 啲決定on99咁

呢隻洗撚跟咁前咁快發力咩

何良易到。。

今日田雞同屎卓豐

個傻閪屎桌瘋可以自己掟撚到十疊轉灣

婆娘是磨菇的

睇飛數都知唔係無啦啦

幾時到怪獸老母

屌佢 個大灣 兜撚到on99
完全擺自己出去
專登頭3都唔入 屌佢

唔係咁外點會無p

史卓豐條仆街墮馬死未

方狗全部馬用拉狗何妖好過啦

呢條仆街搞左呢隻幾多次

單式都中咩

我薛好慘

1號第4中咩

睇錯 以為四重

我駿爵士p都好慘

9隻馬都跑咁出

駿爵士外父咁外

狗會幾時肯改下個制度 ?
大熱退出，全部馬退番哂出黎
就應該全部回水比人重新買
一係就直接開跑
有咩理由大熱退出，回水大熱比其他人重新投注
但係買非大熱既又唔回水，要等你係到哂時間比人買番

馬場好多黑天鵝架

啱先買咩嚟

話咩俾人補飛 補乜鳩呀 3T個D都自動射返去大熱
其他馬冇左大熱會落飛補條毛

6

都唔知係希斯唔順定薛恩唔順 btw今日澳洲幫好似出晒事

陳蛇駛唔駛停
佢搞到彭過年成隻抽起

屌你泥地都冇級際賽等你坐監就知啦
彩你都ON 9

跑馬假到，見佢同一號冇落飛都知輸9緊

上年果個彭國年去左邊

呢D大彩池計法就好難計
不過孖寶頭關買大熱退出，應該要回水

燈死哂sor

要啦 條撚樣望都唔望就夾埋去

仆你個街
想轉投外仔懷抱
賭電競好撚過，屌你老母個狗會

陳蛇幾時交番個牌出嚟

買果陣40倍，大熱退出變17倍我老閪都唔賭

犯法就係犯法

陽明高高呂狗買咗幾多過關

常勝心5倍我都唔賭啦

第5場無馬放

狗會咁唔撚公道
外仔公道好多

9隻馬大熱退出埋見到都唔開胃

買6環 孖寶 個d比佢自動射落中熱真係on9
好幾次講粗口屌哂鬼，點可以用我d錢幫我買隻唔係我想買既馬

公道
手指數輸到仆街就係天文數字
你贏左大錢到個艇走你數
點賭你都輸

薛恩轉楊明綸有咩效果

咁又咁講，大彩池 / 孖寶尾關大熱退出
其實唔知點計先公平，不過唔冧就緊
但係而家講緊單頭 / 孖寶頭關
未跑架喎，大熱都可以回水，點解其他馬唔回得 ?

@外仔
有冇試過拎到錢走

買67 會否碌柒？

奇真？

霍清啲老馬仲要玩幾耐

賭博都係有風險 依家馬會係唯一投注渠道 唔滿意可以唔賭既
馬會係有閪位要你硬食
但係唔好因為咁吹奏外圍 買得大你追唔追到條數先

我望到奇真個樣已經覺得慘

薛2 會唔會賠罪 依場跑高D

呢條撚樣你仲有期望

歡樂小子

奇真放唔放到

專一定龍船

奇真上季爆都係40倍

成才

識贏就係識贏
田狗

想買郭能騎c王

我見同組合炸 依場買唔落手

但騎師唔贏開

馬會最撚公道
多多都賠最怕你唔撚賭

猁狗

小氣鬼屑你老母!

截止左 買唔到屌

嘩屌

輸撚死未?

10 2 1 6

成才？

我SHIT

又唔知邊度整隻成才隊爆哂

乜撚野閪手呀

閪手

屌你老母閪手

條友真係驚無馬騎

屌你追風追唔撚切

救命

好撚野，全日只買一場
都中左垃圾廢騎師贏馬既場次

彭國年條垃圾走未

有無人跟到
我自己買唔到

欺師想食孖寶
唔怪得退出呆撚左

閪手 玩e招 ？屌你老母

4疊3疊都贏

shit都有點贏
我頓唔撚見埋

我投降

跟唔到啦

又係中膽唔中腳

原本隨時曳思孖寶

點賭呀 隻成才咁樣跑都贏

激撚死

買唔到了

喂真係你賭撚埋去啦不如，屌你老母

波健士又係好野
我等龍船排個入少少既檔
你騎d咁既野比我睇

剩係買咗P
屌你老母 咁又贏到

早知買少少啦 正撚樣黎

我三重彩

成才跑1650都贏

彭國年幾時墮馬死？

真係好撚垃圾

我錯了

閪手希斯呢個際遇
屌佢老母日谷比狗賭

終於知咩叫 百屌成才

點丫閪手,係唔係玩野
六環彩 5 場 1 專一 + 2 芙蓉莊

咁佢咪好叻

我恩bb

我屌你老母

贏唔係問題 沿途3,4,5疊都贏

下 快利寶咩事

拿蛇似中到笑 佢迷薛

潘狗已經、行韋賊條路2.1 2.3

何良薛恩都贏馬 今日放棄

又一隻全熱名都唔上，屌你老母你賭埋我個份

兩個最黑既人合作贏馬

隻6

六寶點中

專一

潘狗真係笑話黎

我兩條三重彩比佢地攝死左 cls 日

奧狗頭關有冇成才

潘9 2隻大熱 5場得4分

中正Q仲想點

高伯新又死一隻有績馬

俾你中QQP仲想點

冇左馬場黑社會成班牛鬼蛇神出哂黎

一係超幾班 一係打咗大補針

#213

洗唔撚洗比埋條命你呀

輸埋依隻先啦

彭國年你都買係抵死

有

中

彭國年真係好撚廢呀，屌！

原本都想買 但見騎果個 就收手

我覺得係田雞事

近呢幾個寶馬日都進退失據

6場，[black]2、3、9[/black]

好彩又冇買到我頓

6場，[black]2、3、9[black]

同人鬥爆，傻既

四重彩得9萬6

第2場 榮冠大道✅
第3場 陽明亮亮✅
第4場 駿爵士 第4名
第5場 芙蓉莊✅(買嗰下截止左 屌)

業餘心水 算係咁啦

想買仍然贏

個人今日冇 咪制

頓

賭神

唉 買肥鬼算

有2冇成才

你就百屌成才

仆街華麗傳承睇錯美麗傳承，買左$1000win

已經估到潘狗呢場會玩野，出閘跟前怡個下已經笑左
係估唔到分餅仔，竟然呢場分到比件垃圾

潘狗又日行一善??

帝豪精彩, 上場走3疊已經mark 咗入賽馬筆記

芙蓉莊冇win講唔通乜撚野成才
谷草日馬真係俾狗賭

其實想曬命多

買埋第8場成全寶啦

真 擺撚明要贏 閪手唔斷係咪cls

authority頭先贏場G2
彈甩堆古馬
希威森都贏到既馬有前途

中撚埋真係穴屌得

咁都負評 我每場都有打出黎。。

又係老母華
睇下跑唔跑日本盃

買左潘狗騎王點算

外檔冚哂，富祿點輸

咪撚理事後撚啦，又唔撚係派

我錯囉咁點啊

剩係跟左你第四場 睇嚟係我黑

佢唔斷咪我哋斷囉

成才追到我破產終於贏返場

邊度驗腦平

驗腦依啲錢無得慳

串撚到

重以為5號係鄭俊偉

泥水跑

本身睇中成才 最後冇買
好撚想死 而家個人好辛苦

咪尾

快啲死。。無咁辛苦

我七又勁中 ?

下次繼續唔好買就得

係

幸運大兄

中咪得

富祿

戰鬥英雄生命注

又贏巨錢

今日俾史卓豐撚咗幾鑊

仍然贏4倍開跑得唔得
比番D水位我賭

屎卓瘋轉灣黎個大外

田雞

六寶有冇牙閪 ?

有冇人買泥水

果晚番倉之後老苗同你講咩？

佢話佢臨場變卦唔去馬
我留番下場

你好撚多錢？

拉馬我只服潘狗

老苗食左隻金津一號夠哂
銀紙嗰啲冇咗就唔去

下世定下場，有冇聽清楚

魅力

你仲有下場？

又跑草地

1同2飛邊隻好

我飛左1

1 2 10

下場，12月尾

1，9，10

咩2C ?

烽煙條撚樣1600萬買落去仍然贏呀

超威星都好撚勁嘅馬嚟

積極部署女皇盃？

大小潘q

2、3、9
下午茶注

國際賽跑香港一哩

我驚你心幕後勒令退役要去屯門比小屁孩騎啫

超威星啦 w硬

飛帥

短途錦標

奧狗又攪掂

黃傻有冇P

潘頓屈撚到

隻2比人撞

屌你老母，田雞

屌你 潘蠢

基撚本

火車癲到

潘頓玩夠味

巴度

場場都 4+7、8、9、10

魅力漢子

今日嗰個係潘鈍

又贏68萬

垃圾嚟

入直路比隻戰鬥英雄一野撞出去

潘狗真係賤種黎

兩隻同一時間買 贏果隻唔受我

屌你老母閪呀

又係潘狗大熱再分一隻比佢契細佬
雷神停賽d劇本

已經磨拳擦掌，我烽勁

真係喊出黎

巴度癲撚到

兩條飛一齊買？

你真係好有錢

隻雪加煙下場換人應該得
屌你

潘狗正一食屎狗

巴度好撚野 重磅後追死去隊

潘頓
0W 1P 5L

潘狗d契細佬差郭能未贏

點賭

方狗跳舞未

屌你潘蠢

潘狗 今場可唔可以認真

全日最有信心嘅-6都可以無
明明就騎師有後追有
點賭

屌你老母啦皇天岩岩隻駿爵士唔見你咁撚風騷？

喜蓮慧星

狗會個系統其實有d問題，最尾個分鐘落飛成日load

第3邊隻

信威王子

癲撚到p 都冇埋

乜撚野谷草日賽好少有要珍惜 輸到腰都直撚埋

綠色時代

大兄

😭 😭 😭 😭

個馬名好似唔係好夾呀話

派？

笑撚死

lm派
炒咗成日

派條撚咩呢d事後飛串鳩我地架咋

潘頓4分 3隻大熱

係賣料狗

屌你泥水打到咁撚柔

賀銘年 蔡約翰 0w 1亞 0季 17負

隻喜蓮上次閪手試馬
今日留後有得冚

真係搵食垃圾潘

半場4c先啦

過埋呢關得唔得

Dllm 駿爵士p都無 史狗2*1

佢轉行幫馬按摩算啦

派

3T咁撚樣都有人中

炒左隻雀屎 咪去返隻戰鬥英雄

駿爵士真係

引錯

希望二組後面啲人爭氣

第7場條撚屌就放棄左

潘狗今場醒醒定定

屌你老尾係度單單打打
食左馬卡龍未

喜蓮慧星啱啱睇仲係20倍

尾3關Fill ?

lm

潘狗撚狗

好威咩？

發覺近排莫雷拉一停賽 潘頓就開始病發

12檔都咁狠 係咪嬴鳩硬

咁就中四百幾萬

冇雷神 唔識買了

人地買得少啲真係威啲

咁又係

有冇人度注連贏位置3x7黎
唔想諗

第一場斷左閪手
博中另一條QQP3X7

亂買先 .....

3 ，5，7

潘狗巴度又點

前中段咁慢 但全後上係咩玩法？

R7 3 + 6 11
R8 3 + 7 12
R9 8 + 7 9

有冇志在四方同路

喜盈寶

活力勇士爆呀

噴火龍

喜蓮慧星 喜盈寶

青蛙咁熱

爆血管

同路

馬房有

like this?

冇人睇1?

潘狗生性

潘狗唔會又死出黎掛

上

勤德兼備

賭神出水未

gchi...

志在四方

17倍射落來

潘下半場黎料

買左頓見到係咁上飛，係咪撕得飛

有種一放到尾

無人要4？

火龍!

潘狗比d火我

喜盈寶w未

潘屎

針

潘哥又出嚟say個hi

goallllllll

部能

潘狗 iloveyou

潘頓回馬槍

又第二

郭能沿途3疊望空 半dum dern

去隻傷患馬dllm

部能想點

2.2 place 都爽

郭能牛b 死留半dum dern

到依家仲追潘 係真愛

Gel呀 有人讓路比潘

以為潘蠢會無就跑出嚟

重要回飛 我潘！！！！！

我完全唔知佢做乜撚野

潘頓今場好輕鬆

青蛙頂唔到尾

係 好c服

志在四方追快啲咪好 我條Q啊

#459 #464

賤種潘 快d搵icac啦屌

巴度我真係屌你老母

又燈

Jump。。。捉到狗潘做膽拖

飛左隻1

過緊關 叫3 1 4 12

泥地跑黎跑去都贏唔到，一轉草又贏

苗禮德係咪又要換人

史忽窿

搶上去又唔攝 三疊半四疊咁遊

比潘狗陰到唔敢買佢W

屌你老母死巴狗

長長友又話去馬 仆街

529＄

史卓豐

事事亨通都唔知買唔買好

潘狗騎豬王,唔該你爭氣d

大家 方蛇重心出場

白鷺飛翔入面等位

支持，你覺得大機嗎？我all in左

史卓豐蝕到

有火

田騎豬王有冇機

郭撚唔去

下次有機

8場1

想買潘頓騎王
使唔使驗腦？

有，睇好佢下半場黎料

就係買左先驚

潘頓熱身完 玩下半場

根本唔係咁跑

邊隻

佢性格應該係南區寶

8場2 ！！

幾冷幾熱都要買

賀銘年 蔡 呢個組合又輸

潘狗4x11先過第一關

紅海灣

又老撚土 3寶

今日啲馬都on99

好彩戰鬥英雄贏可以全身而退

屌 精選我日日靚同勸德兼備揀咗日日靚

其實又唔算跑錯

勝在有方——南區寶衝破阻力

「南區寶」上季久休近三個月並改戴頭罩和交叉鼻箍後，跑谷草一千即一放到底，可氣走其後能贏之「濃有」和「天天向上」，其後兩仗再加添一冠一亞，已知可在此場地創一番功業，亦證明可打疊跑得好。其後因跑得太密而回落。今季由羅富全接手，前仗初出於彎位按得太慢下不夠衝，翌戰已輕取同樣守好位之「開心好友」而反勝「駿爵士」，看末段能以22秒48將總時間拉快至僅比三班季軍馬「事事亨通」慢0.33秒，但姿態討好而耗力相對少得多。四歲PPG精英正處大熟黃金期，今次上班少負十二磅而遇對手非強，且抽得一檔好位，力足憑進度衝破阻力。

「和氣生財」剛戰缺陣七個半月，早段切入耗力太多才輸給已開氣之「事事亨通」，熱身後如有合適際遇可望反先。「閃耀榮光」上季中變成忠心鐵馬，一再在強組千二米上名，惟最近兩試大閘均反應平常，作配較安心。

方駿暉

same

真係追

今日利追...呢隻馬仲要玩開大外一氣
點知巴度咁樣撚

比多隻？

同事事亨通共存亡

食左馬卡龍未

呢條友要慳住跑就十疊入彎 有得拉出去衝就捐入去 買佢真係喊三聲

隻成之寶咁撚熱

1檔南區寶點輸

白鷺飛翔點輸

我方準備4win跳舞

尾兩場呀田孖寶

有冇追數料

馬馬馬

願榮光歸香港

1號P

J冠豪屎忽窿會大鑼大鼓去馬咩

容癌

要兩場W先有機..

巴度 食屎狗 屌你老母

要唔要南區寶
你上次勁中

波狗放頭都唔買？

hi

隔離MK和尚

失控未 呢排見你波馬都有

今場潘頓無
9同10 連2贏搞掂

兩個都買左 望兩條友反省下上幾場玩乜撚

爪皇

留意咗隻事事亨通好耐 大家覺得點

你講完就冇

想試兩隻初出

早晨

短途版大運起

今日史卓豐都去 除非馬無

吊你老木

爆就爆電訊馬馬馬

跟左mk 啲落飛打劫開始..

我應該大汪

今日高栢新無

爆就爆信威王子

死亡筆記 mark邊隻輸邊隻

怕幾隻鬥搶

你除咗何妖 收爺 同埋吊你老木之外仲有咩講

係呢場 淨W P都唔使補

我必

買咗 人生注

我頓

樂滿貫 會唔會好超 雖然騎果個好鳩

實唔夠南區寶黎 睇下有遮擋 隻馬有無

Ching識嘢

成之寶當成全寶買

咁就閪得啦

日谷仲有咁多人生還

今場唔買榮光P. 唔係話自己係香港人同黃

陳蛇開齋吧！

成全寶退能埋

係贏早場 之後輸返

巴度贏左 老田都係要死

吸收咗上次楊明x騎川河既經驗後, 我打死都唔會買馬馬馬馬

已經好撚勁

成全寶落飛

我願

文明之星點輸？

哇d人鳩買

又柒

8 cashed

晏8又贏

又爆了

殺巴度豬王 cls

今日有運 咁都買中退出

呢場又唔出返黎？

屌你老母馬馬馬跑撚到咁

屌又買中退出 on9

樂滿貫亂跑都近

贏過就係贏過

戇鳩 我買8 10 11

又呢句

文明之星咁都鬥輸

榮光幾時贏得

高栢新報3隻 退出左2隻

南區寶 識贏就係識贏

1.2 p

兩倍

好撚野wo 呢場又唔洗出返黎

黑到 巴度退出兩隻
騎王24

笑死 研究咗好耐會退出

笑𠹌左

和氣生財仲係放

新手想問呢場孖寶買左3 8
8退出左過落邊隻

8，11cashed

講左南區寶輕磅1檔點輸
係波叔要擔心下

弱智架 出閘慢 攝入去 又省唔得入肉 追勁多比你屌鬼

隻1左串右插

咁多馬退出

波叔放到頭 贏左99%

3

放頭馬 正!

有啲質素既
你睇陳蛇轉嗰個彎真係吐血

一撚樣

隻3攝輸左就知南區實贏得

算啦換人 得返6~7倍
騎到不知所謂 -7磅得三隻馬騎 準備退役都得

隻馬自己揹個人返黎

佢放頭有一手喎

我陳

巴度個騎師王有無得退錢？ 買左2萬4

次熱退出都唔等一陣先跑

大熱q

無

好戇鳩，又退出

如果周蛇仲在場 佢騎贏撚硬

屌佢老母擺明造馬啦

狗會亂鳩黎

轟左一萬

派未, 失控哥

不嬲驚騎個個姐

騎師王24

好撚難賭
一係就熱到冇肉食，一係跑d不知名

加州得迅啦

唔撚係喎 咁樣真係明做 大熱退出。。。

11 號贏 3 號幾多

打錯 10 號

今日咁多退出 好撚誇張。。

我嘉熙bb幾時先可以影頭馬相

趕收工

陳蛇騎隻1 片黎片去

開心好友33倍
波叔食孖寶

究竟邊條撚樣話跑谷草日賽

田有機了

買我頓1w3p
開跑19$p 冇左隻都仲有14$
諗住有p都唔會輸
家陣300win 1000p都要輸100$

但係加州得迅黃俊為自己爭氣喇
呢隻加州得迅贏呀

樂滿貫隻馬應該好撚勁

睇直鏡更加見到陳蛇唔撚識騎馬
左片右片

方駿暉提倡 好似係

救命 真係on9

唔想講啦 真係傻閪黎

閪足一日

隻馬同陳sir 跳舞咁行返嚟都近

其實有無機會真係退騎師王？

s型跑馬 究竟點畢業

睇佢上次騎加州得迅真係眼冤
揀入又揀出騎到隻馬片
帶埋高明駿將出去搞到阿般贏唔到

老4賭咁大

退咩騎師王

100分馬

自己上馬會睇啦

真係唔撚帶過腦騎

買波狗真係得放頭先買得過

唔會退 跑左一隻都馬會cash

上次比bogo sir點左去賭佢 仲甘
今次追多次
放手了

開咗跑就無架啦

何妖騎呢隻

full book變跑8隻，佢個人都幾鳩黑

墮馬呢

都無 開左就無

9 好難賭

南區寶贏左 今日收手

無，莫雷拉試過第一場就墮馬

舖冬草要攞賭仔血汁錢

原來潘狗119
唔怪得要留下力

潘狗孖寶？

應有此報 唔請佢食馬屎算益左佢

好撚煩，快手跑完賭球

勁中

好撚有

快d比潘狗騎豬王喇

兩個賭神聯手欺凌好好玩咩

支持

我屌你興旺陳好得閒

極爽咩事，過百又落返到雙位數

會長之星有冇人買

頭搖又尾擺YO YO YO

閃電俠都冇可以提早玩腳波

四條煙，紅酒，極爽！

外檔

邊個大注左閪手

隻8我唔睇好 上場世紀慢步速贏

潘做119都係咁話

贏我柒

陳蛇:誰能阻我

END:

想知你睇好邊隻多D

想要田雞

田雞就田雞

準備聽郭能係終點線大聲呻吟

所以咪30倍

田雞有人擇左 唔買啦

唔係想唱衰田雞
條撚樣一重飛就西

極爽

紅酒手下敗將贏G1 而家跑三班

俾多隻

負負得正系列 蝕恩again?

巴度撕飛了

田雞孖寶 輕鬆騎豬王

同我拿同路, 今鋪想輸都難

田雞大船

多姿多財

加洲得迅

簡簡單單 大熱Q

人生大短！

徐雨石孖寶

唉拎田雞賀狗膽了

我球一放到底

冇人信波仔？

好 就聽大家講 買田雞

田雞今場生生性性唔該

3-5,6,11

冇人要1?

哇，我屌田雞重飛

田雞騎豬王呀

話你知, 我老豆賭撚左1, 佢出名燈

會長之星一衝過晒

賀狗

...田雞p...打晒劫

悅跑得生性

閃電俠退出未

唉，想睇返

黃傻

我奧牛b

跑完又綠格屌你老母呀

屌你老母 田雞

乜撚野善傳萬里，仆你個街小氣鬼

閃電俠？

部能被擊殺

呢隻贏好撚合理啦 琴日同福傾緊

屌你田雞正臭西

屌你巴度轉灣騎好d入到p

田狗癲撚到

去風俗店搵佢

閃電俠 買咗10蚊p都要輸

3號P

會長之星又隊前做乜撚

全日利追，今場又1.2檔包q

買田狗要驗腦

田雞 今日影都無

潘狗又去左邊

咁大支燈燈左點買

尾場郭撚食糊

田雞入去塞

法國有個巴字都係賤種嚟

世伯斷左我條二重

聽咗你哋講買田雞

慘啊郭能
冷win擺到口跌返出嚟

大船又沉

輸曬點叫

咩事

田狗有冇騎過

田雞 嘔血

究竟隻加州點先有得贏

跟左你飛走我頓

部能跑夠第2未

騎屍王亂到

範圍都係果幾隻
一定係部能最值搏
咁樣最尾兩步比佢過

跑完冇咗一半痴撚線

閃電唔識跑

睇咗沿途, 覺得善傳萬里唔係咁短既馬.

長啲應該仲好跑

潘六嫌太熱成手唔去過冷河啦
下次再出就要買啦

垃圾騎師 3個第2

田雞跑草真係次次都撚到弱智咁

尾場寶成好吸引 但騎師好唔吸引

田雞呢啲含家產斷手斷腳就最岩

潘狗騎王啦 屌

仲有英之星

3-5名之鬼

郭撚食尾糊未

奧書 尾場邊隻一棍合適？

10倍W 咁就無左

割撚咁都要比人殺咗個Win… 我屌…

食尾糊
輕鬆，謝謝大家

睇到個騎師都不了

飛霸龍一棍

尾場聽部能大叫

其實巴度係乜料，幾隻入直路衝衝下無，跟住臨尾幾步又衝少少

24.13末段

冇磅減就慢閘追唔切
有磅減放得出又俾人燒

其實巴度收皮未

何妖嗰兩w頂到尾場

比雷狗玩爛咗，減分啦

見到騎果個有d 鳩縮

告東尼唔去搵邊個都一樣

尾場想要部撚識唔識驗腦

條友好似nba啲合約戰士

騎師王到底花落誰家

即係中到啪啪聲啦

今日個地on99

慢步速一定係後上贏

奧狗又中

樂滿家咁冷

賭波馬跟埋尾場

佢中十蚊四重彩

英之星初出馬房第一選kc揀騎佢都唔騎寶成
咩玩法嚟

屌你老母潘狗可唔可以認真少少

跟

呢個馬房頭先傷患馬都去
睇你信唔信

巴度今日咁樣 金鼓係咪輸撚梗

晚餐注
11-12

買巴度真係閪黑

快

金鼓齊鳴膽，腳自己諗住先

佢綠色時代啦

恭喜唔怕你中三T先

7>4,8,11 ?

因為英之星會贏

傾掂未你兩師徒

岩岩個場飛般根本全疊打

今場想跟必

教我睇馬未，奧X

痴撚線騎師王

我賭5萬蚊P先賭為敬

WIN 幾多雞

英之星有無

3倍開跑

即刻變大船

三寶
R8 10
R9 9
R10 ?

潘頓咪撚玩野

1

蘇拿賢死三隻熱門無人講

8

偉*

我拿 = 光頭蘇

feel到開win 賭神中 爆冷腳得我輸

自爆

英之星，今季一出即

11

巴狗巨額過關

梗係10號啦

你買左未先, 一陣又話唔記得買

有幾出奇
賭馬要結合好多野先投注

講多D OK?

騎C王真係好熱鬧

老苗 大件事
即係烽煙啦

墮樓係有原因

4拖278 驗下腦

10個人爭

仆街英之星咁冷

火警鐘響唔出跑道

文家良幾日都係西全日最後一隻先去
你估真係巧合？

四重彩啦

賽績派

呢場無文家良

有冇8號驗腦黨？

未跑完我點敢出聲

第一見尾場
豬王 十個重有機

尾場買咩好

英之星！

仲有邊隻

想追寶尾

尾場飛唔飛潘狗好

12條撚樣好似同文家良幾FD

飛

尾場仲有10個爭騎師王
睇個撚樣潘頓紅格一定咩都無

有邊場唔飛佢？

寶成？

賭神奧狗5雞野一棍打落去呀

潘尾糊

唉 買埋莫浪求算

不過講真 巴度條撚樣

佢早段一定要搶

唔搶一定898

乜撚野美麗友盈

同埋韋達

飛數唔對路 都係轉買7wp

11-12

搞咁多野咪又係勝利威龍

我要穩place

超級大船
連8仔都買埋金鼓

部撚大叫

美麗友盈想點

5win 100%

寧願輸錢都唔要般

同求

算啦屌, 我賭契兄弟 q pq 算

Hope so

1 5單棍

As you wish

5 回飛回到

飛霸龍初出特佳

2 3 4

外仔烽煙問你野呀

明駿之星

賭神開船偷老母錢都要跟啦

佢內側得賀銘年條傻9

肯搶我有信心有P

下又咁老土

現在是綠色時代！以後是綠色時代！永遠是綠色時代！

潘狗 屌你老母

奧狗
勁

飛左出去

英之星中 屌 正

綠色時代？

屌

賭神又開祝捷會

奧總又贏幾百萬

Wa 包Q

終於中哂三隻喇屌你老母

史卓豐又塞

屌你老咪 巴度騎王 復活

喂綠色時代回水啦屌你老母

英之星正

乜撚巴度

殺巴度豬王

英之星 要Mark低啦

買左線色時代想喊出黎

又係巴度條仆街

吊你老母 啤酒園

部撚

綠色時代咩料呀

我屌部能

巴度出黎做咩

部能你飛左去邊啊

騎撚到弱智

屌個w大力左 冇錢贏 仆街

3隻中哂 但冇信賭神用7做膽 拎咗5號得位置q

屌差d咋英之星

跑到咁死撚左佢啦

隻馬5歲都仲on99咁，拎去做狗餅啦屌你老母

賭神真係賭神
唔應該保險買互串
直接膽

屌你又中

郭能唔嗌我嗌呀

馬post大勝日！

部撚咁有心四疊，隻馬聽佢話ball埋出去算

波out

55555

直接allin買W啦

派未?

奧總

屌你老母郭能弱智
有二叠唔埋走走走走出四叠搞到隻馬都波勾埋
勁！

必哥期期都中，勁firm

金鼓識追

話撚左呢條垃圾買來托7

邀掌明明有，騎乜能呀

50000x5.7

隻馬比菜狗用到盡啦 冷到咁仲敢買

下次又係勝利威龍大機會

呢場買部能咩心情

R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必) R10 金鼓齊鳴 (新力必)

郭能

想死

吐血

雖然個跑法比我預期唔同左

但比我想像中多馬走

1.9P好過賭咩on9波

奧狗又執過百粒

屌你老母賀狗

屌你老母寶成智星，買你就第四，唔買就跑第三頂鳩住我隻競技勇士百幾倍大冷門，屌你老味斷腳啦寶成智勝

8/11 馬PO精選

第一組
R1 明德之星 (なつめみお) W$42 P$15
R2 動力飛鷹 (華可可) 輸
R3 老實人 (烽煙) 輸
R4 嘉域騏 (寶高) 退出
R5 專一 (屠) P$45.5
R6 富祿 (saho) 輸
R7 長長友 (Win神) 輸
R8 信威王子 (尊兄) 輸
R9 會長之星 (綠木) 輸
R10 英之星 (痕哥仔) P$30

W-$48 P$1.5 Total$46.5

第二組
R1 星威 (蘭仔) 輸
R2 新界之星 (小川ともみ) 輸
R3 同盟力量 (金仕芬) 輸
R4 銀河飛馬 (Priestgod) 輸
R5 日日靚 (大衞希斯) 輸
R6 戰鬥英雄 (奧書) W$68 P$21
R7 喜蓮慧星 (金世正) 輸
R8 閃耀榮光 (心之所慕陳曉明) P$20
R9 精彩輝煌 (Adnan_Januzaj) P$29.5
R10 金鼓齊鳴 (新力必) W$57.5 P$19

W$35.5 P-$31.5 Total$4

風

綠色時代笑到肚痛

唔撚識賭 屌你老母